[再開]有冇學生巴絲發夢發到冇錢，想教小學功課輔導賺下零用

小弟幾年前大學畢業開左間屋邨補習社，
如果有中學大學巴絲發夢發到冇錢，
或者藍絲屋企人唔比零用，
但又唔想問其他人足借錢，
歡迎放學後黎我間補習社幫下手，自力更新賺少少零用
地點：觀塘區
人工：60-70/hr, 成本所限幫唔到太多，可以請到兩三位手足
時間：星期一至五 4:00-8:00左右，唔一定番足5日
有意留TG，唔洗話我知你點發夢，保障自己保障他人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

support,社區互助機制

Tui

P牌推唔到

而家成副身家得今年垃圾政府啱啱派嗰4000蚊算唔算冇錢
利申:黨大學渣

有冇興趣黎幫下手

如果有朋友有困難都可以介紹過黎

講真本人耐性嘛嘛唔啱對住d細路，幫你share俾d friend睇下有冇興趣

好，thx 推比多d人睇到

有興趣係咪真架

請問重有無得幫下手 依家無pt翻無錢用